經過琴日黃大仙一役有啲野想講

琴日黃大仙真係打仗咁，雙橙旗連放30幾粒喊彈。其實都已經食慣，到後期出動速龍，我地退守入商場同地鐵站，我見到陳伯帶住個口罩之外其他乜裝備都無，佢仲話叫我地全部人走先佢去頂住啲狗，我地係咁拉佢都唔走。

我想講相比起摧淚彈，陳伯更加摧淚。

十號黃大仙友再黎過啦好無